超合作運動 呼籲市民出閘之後排隊要求警查搜身先好返工

細路俾人罰企，你有良知好應該要參與警民合作